[I/A] 超級機器人大戰DD [33] Change! Noir G! Swicth On!

前言：
此遊戲營運曾無理凍結大量玩家賬號
到時出現退錢及棄驚潮
此驚就執 有興趣的玩家請勿課金

重有心玩嘅可以睇#1 有齊資料,傷害計算器同埋好友表 就算巴打被ban你都可以Add嚟抱

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

真三一要點攞?

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

好友登記
日版巴打
1.燥底新丁 138325931 シオン・ザバ
2.チンポ 120954382 すず
3.強迫症 156260136 M
4.松岡茉優BB 373316501 マイルス
5.食蜜瓜先 635813533 Ray Lihk
6.米田共人 176069017 アムロ
7.雞巴忠實粉絲 395935139 JK
8.茂吉 348878457 茂吉
9. 禿髮樹機能 273703387 なまにく

港版巴打
1. zeta 171208454 zeta
2.李智恩 164812904 阿榮
3.死侍 270525800 社會主義鐵拳
4.星乜尻卡樂D 261818312 快d出dann
5.～敵退我追～ 174742386 廢雀爺 & 159823188 費爵爺
6.銀時 175838625 安妮亞
7.齒輪 162866713 HIM
8. ※葵※ 182976353 香港人‧葵‧報仇
9. 基爾禾 293104131 真三一 +5
10. 我愛aimyon 255540915 aimyon

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表,傷害計算器,好友表

綾波麗打手 卡樂D推介
係呀男主依家可以硬到鋤地呀
但你敢唔敢講你呢部男主 用同樣配置 喺一年之後仲硬過彊屍呀
我見到呢隻驚戰力澎漲到痴線 下年d boss都可能有40000攻嘅可能性
但你抽到新卡 特性滿就頂到囉
抽唔到新卡 練度唔高咁點呀

我就係好撚憎跟住營運俾嘅路行 無限性buff高自己防禦
然後下一次冇石抽新卡 又唔夠力防 咁就仆直

係呀大家依家用得好爽 我部男主都有萬四防
但鎮四呢？鎮五呢？唔通又臨打嗰陣先屌曬鬼 然後又扮坐定粒六 等中四技五技六技之後 猛咁讚嗰啲用得半年/一年課仔嘅技？

我想玩減傷坦 係因為佢到依家仲保緊值 可以由鎮1打到Ex 30 而仲未有方法打壓佢住
各位課長 我明你哋手上有好多卡拆 好多卡玩
保值呢家嘢對你哋嚟講可唔重要
但我 作為睇咗red同drecom柒足一年又唔想益佢班仆街嘅無課仔 係深感明白每一次賭資源升卡嘅重要性
我都知減傷坦 只要俾官方改一改公式 就即刻收皮
但我玩咗咁耐 淨係見到0號一技+4防傷sup 係保值過所有閃坦技/sup 同好多舊嘅攻防技 起碼唔使不斷擔心白值跟唔上
呢個就係我寧願儲資源玩減傷嘅原因

手快串錯SWITCH字

開多個新post

好

三一機械人大戰

推呢邊

張奧拉斬早幾日普通卷出嘅